有個澳門藍絲fb有前線大頭相，大家去檢舉

睇緊今朝利君雅質問嘅片，見到個on9留言就㩒入去，點知見到有相

香港加油！保持前線！